Iohone 6s plus 想 upgrade iphone應如何部署 ?

7 plus 又平d , 多1G ram 一9摸一樣樣
8 plus A11 快U ,其他 spec 同7plus, 但樣又一9 摸一樣
X 唔同樣 , 好黑人憎M 額，但spec 又8plus 一樣

有無巴打教我點揀好

利申
用緊6s plus 64g , 巳 M 字額

Sorry 打錯iphone 個字
上左 11 好易打錯

UP WHAT AR

8淨係夜拍嘅進步已經值回票價

細8做到？

唔怪得apple發達

8個感光元件大咗，我估大細一齊升唔會淨係升大機咁仆街掛

大細都升左

劉翔試咗

你講到咁不如唔好升

玩多年啦
今年d機硬係差咁d

Push

8真係買硬件
CPU佔50%

其實可以考慮下頂多年先換
利申：用緊6s plus

買 8
7+ 玩ar game 力不從心